[羞恥] 有邊個藝人你成日J但唔敢講出黎

歐陽震華 想啜佢面豬登
C君 好想同佢瘋狂地笑
鄭中基 聽佢講野把聲會高潮
吳鎮宇 想比佢雞姦

好撚正啊啊啊啊啊

容祖兒

啊只唱歌既陳奕迅仲有神經俠侶既佢
好想比佢著住制服禁係地下再用手瓜鏈撚死我！！！

J樣？

成個人 真係好撚 羞恥

。。。

哇屌

著西裝嘅三哥 唔敢同人講自己j個老過我老豆嘅男人

Moon

歐陽震華 我頂

HANA

Prince Joyce

屌你老味加埋400歲??

隻腳正撚到呢

重口味過我

三哥正呀屌
學警成日著老西，扯哂

牙gem

屌

Ok

法證個陣好鍾意佢好可愛呀

唔好睇樣先啦

李旻芳

勇者

容祖兒

姚樂怡

羅琳

想俾著老西嘅佢屌

歐陽震華笑撚到

你數學王囝？？？點樣400

大把人對腳靚過佢

Where did you go

乜水 東張主持？

中間個個直頭正啦

想同佢69
林文龍都好撚正屌

吳亦凡

門清
好可愛 好想保護佢

蓋嗚輝

走啦

哇，大boss

總之著老西好睇嘅男人加好多分

鮑姐

啲功架真係

認真 羅蘭姐 個人好慈祥好好人感覺！

已經唔想同你講野

真係有人會對呀婆有幻想？？？

對警察制服情有獨鍾

姚嘉妮 條腿

吳幸美

老西正

張孝全

你唔愛鮑姐啦？

屌 呢個會有幾羞恥呀

咁撚正都唔敢同人講

仆你個街

重點 唔好打tie

全宇宙都知啦

係！英雄所見樂瞳呀美

我都好鍾意bobby

醉愛三哥

王君馨

余慕蓮

老味出哂黎

May
你呢個post又令我諗起xxx
好羞恥

美人係咪會講唐姨

咁正怕咩比人知

吓 雞汁May?

胡琳

我呼喚緊樓主-宇宙第一美人，簡稱May

葛佩帆

太可愛J唔落

同意呀

煮~~~~~~艾辛！

阿嬌

張孝全、唐文龍
巧鍾意呢類高大肌肉型

仲有愛回家個查查

j同我品味好似

數學家

女麻同我到底係咪同一個人？？

醉愛牙偉-.-

我都覺得佢好柒

不過不失啦！

收啦唔信你起到機

吳若希

我覺得王祖賢一啲都唔靚 你點睇

文龍

吉 又要bin c
笑撚死

J過幾次愛回家個肥西jenny同港版julia

伍姑娘

送水輝

頭相差啲

魯芬

汪呀姐

唐詩詠

羅蘭姐

謝雪心

呢個有幾羞恥啊？
輝輝

邵美琪 惠英紅

諗下好啦你

-3-

Nicki minaj

唔準笑群姐

羅霖 成日j

[b]鮑

J好多但冇話唔敢講

汪明荃

陸詩韻

好多gay佬

如果可以幸美
全力疼幸美

陳敏之

黎耀祥

J過蔣志光

雪雪雪

所有係90年代活躍嘅tvb花旦都j過 娥姐 蔡少芬 jessie bb 寶珠 啊蛇

居然冇欣宜

羅霖
陳嘉容

建議你由頭爬多次文

吳鎮宇

陳嘉容好正喎 咁都羞恥

樓主係愛回家群姐

瘦仔 抱著黎屌

田蕊妮
細個發春夢 夢見係咁揸佢個波
從此得閑無事想懷念下就會jj佢

舒淇

劉松仁 我初中個時係咁J佢
羅家良都好撚正

個時仲hit緊台星 我就係咁比啲同學恥笑我鐘意啲大叔

方東昇

係咪爭咁d野？

利穎怡

欣宜

無睇過新貴mv？
雖然唔係話靚 但起碼唔係狗也不屌嗰個level囉

細細個睇真情J過楊英偉
個樣老老實實又有啲man咁

李麗珍 J左廿幾年

陳婉衡
Coffee

周麗淇

丁過佢透視旗袍輯相

32D 其實幾撚正
不過奶共

鄧箤汶

狗也不屌

我叫呀may

Gut and may = true love

大撚把人J啦，咁撚靚

林文龍>唐文龍

有一條片韓國做訪問，黃色衫
勁撚靚
除左呢條，其他還好，未去到絕色美人

勁撚淫

我有比你屌架？

慢慢J

會員我有畀你屌架係邊！！

Me ok

後者 好鍾意佢做戲

貢惡

0.0

Who? I am may

下，8成講緊女人 何來基佬

Me

相逢何必曾相識

食屎狗

戀愛自由式ok

當年J過佢Playboy輯露點相

全部都靚女黎
娥姐 蛇

O靚坤bb

無睇愛回家呀，乜水呀

亞視月歷.jpg

撈家

扣你50分

有無咁多人J佢呀

好撚正呀 為你鍾情小護士

下一站天后個陣幾靚

一個post睇清連登仔 平時就成日反 其實內心不知幾想屌

宣萱
楊千嬅

諗返覺得自已重口味

表哥

黃子華

梁舜燕

如果我八成時間屌女 兩成時間屌仔 咁我係咪基

我發現都幾多人J過謝雪心

利申 我都係

JW
人細細 波大大

肥西 Jenny
滕麗名
港版Julia
GEM
蔡思貝

其實呢個題目主要應該都係指樣獨特or家下老果d?
家下老既我j過米雪、苗可秀、呂有慧，j佢地後生果陣

容祖兒j過一次，上年定今年百老匯有個廣告影得佢對腳好靚
邵美琪謝雪心呢d從來冇j過
通常米68以上只要係正常樣我都j過

米記

吳卓羲

CK

Lee

鄭秀文
袁詠儀

一個佢一個利穎怡

溫碧霞 老女人
但好想屌

當年J過蔣麗雲一次 人生汙點 後悔一世

其實容祖兒無你地講到咁差
我肯定大把人有偷偷地j 佢

留名睇葉競生

阿BOB個光頭

胡渭康
好羞恥呀

KC

Unwire 娜姐都好正
三個都運動型 又大波
好想奶勻哂啲腹肌

moon, fyy

馬德鐘 想比佢扣五十分

呢個我細個好鍾意
大咗唔多敢俾人知

咁多人j容祖兒

唐姨🤭

有冇J Yumiko把男人聲

覺得佢好撚淫

36C韻

其實好多人都丁過容祖兒

佢認真唔差
D歌其實幾高質

陳煒

你應該j鄭在鉉

認真的 唐姨

唔啱 我喺佢啱啱出道嗰陣j過

Hocc

肥媽、肥姐、欣宜

奪命金果陣J過

白韻琴

我係楊千嬅fans 但都唔會諗去j佢
韓國得唔得 宋智孝

啱啱岀道點j得落

顧紀筠

劉彩玉

唔係藝人，但周不時都會幻想同ptgf 鄧欣怡做愛，啜佢粒lin

霞姐

呢個真係J到癲,大食格

簡淑兒

終於有個正常返啲
Btw gem好撚正

康華

豆豆

朱茵 何超蓮

識貨

家燕姐

認真

糖妹
大埔LULU
Condom妹 Flavia
戴祖儀
寶欣
鍾舒漫

葛珮帆

Photo?

周奕瑋

好撚重口味啊

杜如風

我成日覺得佢會好淫、好渴，
騎上嚟會係咁前後搖，搖到我中出佢後，會幫我事後簫，吹番硬再騎過。

就算佢嚟M，都會幫我沖涼，用沐浴露幫我劣J，劣到我射入佢個口度。

巴打識食

有D似川上優，可以一丁。

好多耆齡王

連登真係多gay佬

歐陽bobby正喎
咁岩最近煲翻佢套法證1
仲有澤囝 拍kiss戲個陣好正

莊思敏

湯盈盈

趙雅芝
雪梨

講男藝人嗰班係基佬

宣萱到依家都好撚正喎

J佢d粉底

唐姨

Catgirl

等睇嗜齡王J鮑姐

中學j馬神畀人笑鳩
快啲鞭打本王

女嘅:
鄧萃雯
張可頤
都係啲milf

Karen

溫碧霞

中大email

Loli

蝦頭

志偉

seolhyun

家燕媽媽粒墨

我都係

hana

唔覺容祖兒有咩問題
應該有大把人匿埋j

當年真係會j
網上d合成圖
仲有同stephy撈埋3P的甜故網上幾多